3個月喇 仲係見到出TG就跑走？

咁你上曬fullgear企前面做乜？一出煙就跑
咁鍾意跑唔去玩跑online?
我希望你地班偽勇真係可以反省下

出TG已經跑到保特咁
班狗一推咪要縮返入老母個閪？
冇心理準備咪企前面阻人啦 寧願你捐裝比真係前面手足好過。
偽勇請反省 最緊要唔係gear 係心態

光復香港唔係講下就做到

一係其實大家無咁既決心
就咪撚係到叫革命算啦
好撚肉鳩酸 每次聽到d口號

岩岩ssp去太子
屌你老母見到tg跑到南丫島咁遠之後嗌光復香港 香港人加油

ps 睇直播見到 從來冇去現場 強烈譴責

香港人！！！！！
還拖！！！！！

唔通企係度食咩 on9

企後排嘅你地，咁唔滿意跑online，不如你見前面跑，你地向前衝吖

講真架，可能有得贏架，前面比你焗住冇得走，速龍邊拉到咁多？

不過你地衝就衝到底迫翻黑警退，唔好衝一下又跑走喎

錯 係tg 都未有
防暴一落車
前面已經跑到保特咁仲叫埋其他一齊跑

但問題就係
點樣prepare 大家個心態

ps 睇直播見到 從來冇去現場 強烈譴責暴力

有gear企係度有咩問題

啲gear買黎打卡

你咁能威咪留係度咯
遍地開花就唔能識 淨係識守死一個街口
攪革命咁能樣攪 個個手足死能哂都推唔到個政權啦
on9

知唔知點解咁多偽勇
就係因為大家不斷吹奏真武勇點樣點樣，睇下連登之前幾多假膠post講話想搵武勇巴拍拖
又一堆人覺得冇上過前線就冇說話權
再加多堆好似冇上過前線就代表冇參與過既花潮人士
自然變到咁

時代革命就大大聲
唔覺得有邊幾個ready好

偽勇武/唔夠裝 真係可以企後D
同埋唔好再唱肥媽

SSP賽後檢討 一齊討論下

一步一步嚟
如果一出TG係想走不如企後啲先 唔好強行去前

【長文】✰✰ 一個港島街坊有野想同今日港島班前線講 ✰✰

Sorry 我離左題

我尊重所有前線手足，我只係不滿好多後排人士屌人full gear又企後